{
  "dogs":[
    {
      "id": 1,
      "beginState": {
        "id": 1,
        "question": "Собока короткошорстная или длинношорстная?",
        "description": null,
        "solution": null
      },
      "endState": {
        "id": 2,
        "question": "Рост более или менее 50 см?",
        "description": null,
        "solution": null
      },
      "isFinish": false,
      "answer": "Короткая"
    },
    {
      "id": 2,
      "beginState": {
        "id": 1,
        "question": "Собока короткошорстная или длинношорстная?",
        "description": null,
        "solution": null
      },
      "endState": {
        "id": 3,
        "question": "Рост более или менее 50 см?",
        "description": null,
        "solution": null
      },
      "isFinish": false,
      "answer": "Длинная"
    },
    {
      "id": 3,
      "beginState": {
        "id": 2,
        "question": "Рост более или менее 50 см?",
        "description": null,
        "solution": null
      },
      "endState": {
        "id": 4,
        "question": "Длинный хвост или короткий?",
        "description": null,
        "solution": null
      },
      "isFinish": false,
      "answer": "Менее 50 см"
    },
    {
      "id": 4,
      "beginState": {
        "id": 2,
        "question": "Рост более или менее 50 см?",
        "description": null,
        "solution": null
      },
      "endState": {
        "id": 5,
        "question": "Весит более или менее 50 кг?",
        "description": null,
        "solution": null
      },
      "isFinish": false,
      "answer": "Более 50 см"
    },
    {
      "id": 5,
      "beginState": {
        "id": 3,
        "question": "Рост более или менее 50 см?",
        "description": null,
        "solution": null
      },
      "endState": {
        "id": 6,
        "question": "Характер доброжелательный или недоброжелательный?",
        "description": null,
        "solution": null
      },
      "isFinish": false,
      "answer": "Менее 50 см"
    },
    {
      "id": 6,
      "beginState": {
        "id": 3,
        "question": "Рост более или менее 50 см?",
        "description": null,
        "solution": null
      },
      "endState": {
        "id": 7,
        "question": "Рост более или менее 70 см?",
        "description": null,
        "solution": null
      },
      "isFinish": false,
      "answer": "Более 50 см"
    },
    {
      "id": 7,
      "beginState": {
        "id": 4,
        "question": "Длинный хвост или короткий?",
        "description": null,
        "solution": null
      },
      "endState": {
        "id": 8,
        "question": "Уши короткие или длинные?",
        "description": null,
        "solution": null
      },
      "isFinish": false,
      "answer": "Длинный"
    },
    {
      "id": 8,
      "beginState": {
        "id": 4,
        "question": "Длинный хвост или короткий?",
        "description": null,
        "solution": null
      },
      "endState": {
        "id": 9,
        "question": null,
        "description": null,
        "solution": "Английский бульдог"
      },
      "isFinish": true,
      "answer": "Короткий"
    },
    {
      "id": 9,
      "beginState": {
        "id": 5,
        "question": "Весит более или менее 50 кг?",
        "description": null,
        "solution": null
      },
      "endState": {
        "id": 10,
        "question": null,
        "description": null,
        "solution": "Фоксхаунд"
      },
      "isFinish": true,
      "answer": "Менее 50 кг"
    },
    {
      "id": 10,
      "beginState": {
        "id": 5,
        "question": "Весит более или менее 50 кг?",
        "description": null,
        "solution": null
      },
      "endState": {
        "id": 11,
        "question": null,
        "description": null,
        "solution": "Датский дог"
      },
      "isFinish": true,
      "answer": "Более 50 кг"
    },
    {
      "id": 11,
      "beginState": {
        "id": 6,
        "question": "Характер доброжелательный или недоброжелательный?",
        "description": null,
        "solution": null
      },
      "endState": {
        "id": 12,
        "question": null,
        "description": null,
        "solution": "Кокер-спаниель"
      },
      "isFinish": true,
      "answer": "Доброжелательный"
    },
    {
      "id": 12,
      "beginState": {
        "id": 6,
        "question": "Характер доброжелательный или недоброжелательный?",
        "description": null,
        "solution": null
      },
      "endState": {
        "id": 13,
        "question": null,
        "description": null,
        "solution": "Ирландский сеттер"
      },
      "isFinish": true,
      "answer": "Недоброжелательный"
    },
    {
      "id": 13,
      "beginState": {
        "id": 7,
        "question": "Рост более или менее 70 см?",
        "description": null,
        "solution": null
      },
      "endState": {
        "id": 14,
        "question": "Уши длинные или короткие?",
        "description": null,
        "solution": null
      },
      "isFinish": false,
      "answer": "Менее 70 см"
    },
    {
      "id": 14,
      "beginState": {
        "id": 7,
        "question": "Рост более или менее 70 см?",
        "description": null,
        "solution": null
      },
      "endState": {
        "id": 15,
        "question": "Окрас не белый, рыжий с белыми пятнами или полностью белый?",
        "description": null,
        "solution": null
      },
      "isFinish": false,
      "answer": "Более 70 см"
    },
    {
      "id": 15,
      "beginState": {
        "id": 8,
        "question": "Уши короткие или длинные?",
        "description": null,
        "solution": null
      },
      "endState": {
        "id": 16,
        "question": null,
        "description": null,
        "solution": "Гончая"
      },
      "isFinish": true,
      "answer": "Длинные"
    },
    {
      "id": 16,
      "beginState": {
        "id": 8,
        "question": "Уши короткие или длинные?",
        "description": null,
        "solution": null
      },
      "endState": {
        "id": 17,
        "question": "Тело короткое или длинное?",
        "description": null,
        "solution": null
      },
      "isFinish": false,
      "answer": "Короткие"
    },
    {
      "id": 17,
      "beginState": {
        "id": 14,
        "question": "Уши длинные или короткие?",
        "description": null,
        "solution": null
      },
      "endState": {
        "id": 18,
        "question": null,
        "description": null,
        "solution": "Большой вандейский грифон"
      },
      "isFinish": true,
      "answer": "Длинные"
    },
    {
      "id": 18,
      "beginState": {
        "id": 14,
        "question": "Уши длинные или короткие?",
        "description": null,
        "solution": null
      },
      "endState": {
        "id": 19,
        "question": null,
        "description": null,
        "solution": "Колли"
      },
      "isFinish": true,
      "answer": "Короткие"
    },
    {
      "id": 19,
      "beginState": {
        "id": 15,
        "question": "Окрас не белый, рыжий с белыми пятнами или полностью белый?",
        "description": null,
        "solution": null
      },
      "endState": {
        "id": 20,
        "question": null,
        "description": null,
        "solution": "Ньюфаундленд"
      },
      "isFinish": true,
      "answer": "Не белый"
    },
    {
      "id": 20,
      "beginState": {
        "id": 15,
        "question": "Окрас не белый, рыжий с белыми пятнами или полностью белый?",
        "description": null,
        "solution": null
      },
      "endState": {
        "id": 21,
        "question": null,
        "description": null,
        "solution": "Сенбернар"
      },
      "isFinish": true,
      "answer": "Рыжий с белыми отметинами"
    },
    {
      "id": 21,
      "beginState": {
        "id": 15,
        "question": "Окрас не белый, рыжий с белыми пятнами или полностью белый?",
        "description": null,
        "solution": null
      },
      "endState": {
        "id": 22,
        "question": null,
        "description": null,
        "solution": "Ирландский волкодав"
      },
      "isFinish": true,
      "answer": "Белый"
    },
    {
      "id": 22,
      "beginState": {
        "id": 17,
        "question": "Тело короткое или длинное?",
        "description": null,
        "solution": null
      },
      "endState": {
        "id": 23,
        "question": null,
        "description": null,
        "solution": "Мопс"
      },
      "isFinish": true,
      "answer": "Короткое"
    },
    {
      "id": 23,
      "beginState": {
        "id": 17,
        "question": "Тело короткое или длинное?",
        "description": null,
        "solution": null
      },
      "endState": {
        "id": 24,
        "question": null,
        "description": null,
        "solution": "Чихуахуа"
      },
      "isFinish": true,
      "answer": "Длинное"
    }
  ]
}